路透：面對制裁，中國銀行同工銀準備緊(有機會)停止使用美元

昆侖銀行化

Chinese state lenders are revamping contingency plans in anticipation of U.S. legislation that could penalise banks for serving officials who implement the new national security law for Hong Kong, sources at five state financial institutions said.

In worst-case scenarios under consideration by the Bank of China and Industrial and Commercial Bank of China (ICBC), the lenders are looking at the possibility of being cut off from U.S. dollars or losing access to U.S. dollar settlements, two sources said.

“We are hoping for the best, but preparing for the worst. You never know how things will turn out,” one of the sources said.

加速師

收哂風

路透啲消息都有9成準

唔好淆底唔做呀

有機會擠提？

//The worst-case scenario under consideration by the Bank of China also envisions what would happen in the event of a run on its branches in Hong Kong if customers feared that it would run out of U.S. currency, one of the sources said.

It is also looking at the experience of banks in Iran, the same person said. Iranian banks have been hit from time to time by U.S. sanctions dating back to the 1979 Islamic Revolution.//

大貓有無諒諗過

淨係得佢地2間停?
大陸好多美國國債架wor

最有公信力之一

大貓應該唔夠薑咁玩la

路透支針係呢兩間掛
報道入面都有講農行諗緊點樣一路做雞 一路攞貞節牌坊

//In a milder scenario being looked at by the Agricultural Bank of China (AgBank), lenders would need to find ways to address the problem of clients blacklisted by the United States, especially those who might face a sudden loss of liquidity, a third source said.//

其實覺得第一波係斬建生農行工行以堆先

大陸唔係癲到把心一橫玩全球人民幣下話

上次美國禁止中國飛機入境都中
林奠錄音又係路透獨家

即係被美英制裁人士 可以用呢兩間銀行
不過銀行d客就慘啦 要攬炒

崑崙銀行

推介大家follow 呢位路透記者，料好快 ：

加速

已讀

如果真係制裁呢兩間
錢存入去 就只可以係呢兩間流動
拎到現金既
但支票都應該用唔到
唔知呀 總之好撚搞笑啦

做緊按揭真係唔知點
如果唔係用開呢兩間
真係要個個月抬現金去供樓？

Done

What does it all mean though? Please explain it in layman’s terms

支銀撚RIP

建行 工銀 交通 農行

美帝禁咗任何一間中資銀行之後，佢哋都可以變做昆侖

Push.

應該交通先，上年年中傳過

中銀呢啲太大間 應該唔會第一個搞佢 反而交通銀行嗰啲就有機會

邊有呀
之前夠話林鄭3月落台

個間唔係FT咩

佢想玩都要有人信得過佢先得架
分分鐘公信力差過Bitcoin

係咩。。。

應該搵一間二線做祭旗先
等其他銀行都驚到似玩俄羅斯輪盤咁唔知幾時到佢

個次我覺得擺明揚左之後維尼就唔忿氣決定死攬柒婆到底

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #快閃文宣 BNO「5+1」 #聯繫匯率 #一國兩制已死

真正玩X猿

點準備? 準備印假錢?
定係CUT 晒全部外資客

唔用美金會點

抵死

咁港紙會點
支銀喺香港都算大銀行

D錢放邊間
定係要分散D

理論上就有ring fencing既
中銀香港
但係到底美國點玩呢就唔知

應該唔會假
可以講既係 走佬比想像中要快好多

FT傳先
不過我唸真
中共想換走條八婆
但應該係上京後私地傾完比佢做埋

A

S

go go go

正呀喂

無wars可能已經落左

一個唔用咪即係全部唔駛用

金融戰根本冇得同美國鬥

其實係咪spy嚟,定指定放風機構

啲美金拎出黎？ 定換番港紙

咁手持中銀發嘅鈔票係咪會變廢紙?

會發生d咩事

用支銀，抵啦

只要有heart 人人都可以變成昆侖

連登早排只係吹奏咗大陸一個星期唔夠

只係因為大帝覺得市長仲可以揹哂D罵名先炒佢,仲有利用價值

點解好地地一張卡都可設計都咁撚核突

Cash is king

對国家有信心 信政府 唔怕

Ok

應該會被攬炒

上年夠話777做到3月, 準唔準?

老母有兩張定期係交通銀行後年先到期 點算

支持，唔做正契弟

🤔唔用美金點印港紙？🤣🤣🤣🤣
支持同美元脫勾！！
強國銀行就係要有骨氣

咁佢首先要放曬d美債

買金

Is 金融時報 not 路透

停左先報

上呀

無可能，人民幣唔開放係俾中共操縱貨幣

去美國化

現金+離岸
窮撚想開離岸就firstrade

柒到 FT嚟

睇到好撚興奮

根本有好多中資行都諗緊轉用SPFS做Plan B, just in case 美國唔畀用SWIFT

最識玩梗係唔好趕盡殺絕，留個生口仲易操縱

古巴化

佢支持國安法 自治法可以制裁佢
都死硬 不如留條生路俾自己

自尋短見

其他客自然會走

Mortgage link acc d 錢走唔走好

推 願榮光歸香港

屌啦，中國都準備咗，美國幾撚時出手牙，仆街

仲用支那銀行都抵死啦下嘛

阿爺幫香港PEG人仔，就可以換晒香港啲美金做人仔喇，唔怕

驚閪 用強大嘅人民幣

仲有中信丶招商（永隆）丶創興😏

覺得機會好細 但好期待

咁俄佬套野得唔得?

真係想加速支爆

即係變自己同自己玩？

不過連大貓都唔敢搞
會搞支銀？
我估會拎農行、招商、中信呢d細d嘅開刀

2388

3988/2388？

銀行唔驚冇生意，最驚班客冇信心

我反而覺得唔會搞大貓，始終總部係英國
搞支細行之後到大行都合理

唔撚還咪得 一係逼美國收人仔

農行

應該搞交通銀行同招商銀行先

龐貝奧：係喎，原來係咁樣，好啦我哋唔打你啦

屌你老母殺撚咗咁多人你以為就咁可以走？

路透？ 路邊社咋下ma?

搞到應該搞左母體先 branch 果啲應該唔會咁快

另外兩間中資大行匯豐同渣打呢？

信政府驚hi

呢D 害死人

佢可能會搏，輸咗無蝕，搏贏就精彩，尤其德國咁想奶佢

如果真係制裁呢兩間
就第三次世界大戰啦
傻鳩兒登仔
美國班政棍點會為左兒登仔同中國開戰

兩間玩法唔同
咁多間一定會留返條路俾支那先

慢慢制裁少少都有排玩
目的都係打擊佢嘅信心
班客遲早走佬

Hsbc又中

從來啲國家都會放風去比定心理準備人
或者想發放啲message比人
但又唔想用官方名義講
咪搵最有公信力嘅機構爆料

想知如果用左佢做按揭會有咩後果